{
  "millis": "毫秒",
  "seconds": "秒",
  "mins": "分钟",
  "Back": "返回",
  "Close": "关闭",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Maximize": "最大化",
  "Minimize": "最小化",
  "Format document": "格式化文档",
  "Empty": "空空如也",
  "New": "新建",
  "Edit": "编辑",
  "Save": "保存",
  "Delete": "删除",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Label-Home": "首 页",
  "Label-Proxies": "代 理",
  "Label-Profiles": "订 阅",
  "Label-Connections": "连 接",
  "Label-Rules": "规 则",
  "Label-Logs": "日 志",
  "Label-Unlock": "测 试",
  "Label-Settings": "设 置",
  "Proxies": "代理",
  "Proxy Groups": "代理组",
  "Proxy Provider": "代理集合",
  "Proxy Count": "节点数量",
  "Update All": "更新全部",
  "Update At": "更新于",
  "rule": "规则",
  "global": "全局",
  "direct": "直连",
  "script": "脚本",
  "locate": "当前节点",
  "Enable Hidden Invalid Network": "隐藏无效节点",
  "Disable Hidden Invalid Network": "展示所有节点",
  "Delay check": "延迟测试",
  "Sort by default": "默认排序",
  "Sort by delay": "按延迟排序",
  "Sort by name": "按名称排序",
  "Delay check URL": "延迟测试链接",
  "Delay check to cancel fixed": "进行延迟测试，以取消固定",
  "Proxy basic": "隐藏节点细节",
  "Proxy detail": "展示节点细节",
  "Profiles": "订阅",
  "Update All Profiles": "更新所有订阅",
  "View Runtime Config": "查看运行时订阅",
  "Reactivate Profiles": "重新激活订阅",
  "Paste": "粘贴",
  "Profile URL": "订阅文件链接",
  "Import": "导入",
  "From": "来自",
  "Update Time": "更新时间",
  "Used / Total": "已使用 / 总量",
  "Expire Time": "到期时间",
  "Create Profile": "新建配置",
  "Edit Profile": "编辑配置",
  "Edit Proxies": "编辑节点",
  "Use newlines for multiple uri": "多条 URI 请使用换行分隔（支持 Base64 编码）",
  "Edit Rules": "编辑规则",
  "Rule Type": "规则类型",
  "Rule Content": "规则内容",
  "Proxy Policy": "代理策略",
  "No Resolve": "跳过 DNS 解析",
  "Prepend Rule": "添加前置规则",
  "Append Rule": "添加后置规则",
  "Prepend Group": "添加前置代理组",
  "Append Group": "添加后置代理组",
  "Prepend Proxy": "添加前置代理节点",
  "Append Proxy": "添加后置代理节点",
  "Rule Condition Required": "规则条件缺失",
  "Invalid Rule": "无效规则",
  "Advanced": "高级",
  "Visualization": "可视化",
  "DOMAIN": "匹配完整域名",
  "DOMAIN-SUFFIX": "匹配域名后缀",
  "DOMAIN-KEYWORD": "匹配域名关键字",
  "DOMAIN-REGEX": "匹配域名正则表达式",
  "GEOSITE": "匹配 Geosite 内的域名",
  "GEOIP": "匹配 IP 所属国家代码",
  "SRC-GEOIP": "匹配来源 IP 所属国家代码",
  "IP-ASN": "匹配 IP 所属 ASN",
  "SRC-IP-ASN": "匹配来源 IP 所属 ASN",
  "IP-CIDR": "匹配 IP 地址范围",
  "IP-CIDR6": "匹配 IP 地址范围",
  "SRC-IP-CIDR": "匹配来源 IP 地址范围",
  "IP-SUFFIX": "匹配 IP 后缀范围",
  "SRC-IP-SUFFIX": "匹配来源 IP 后缀范围",
  "SRC-PORT": "匹配请求来源端口范围",
  "DST-PORT": "匹配请求目标端口范围",
  "IN-PORT": "匹配入站端口",
  "DSCP": "DSCP标记（仅限 TPROXY UDP 入站）",
  "PROCESS-NAME": "匹配进程名称（Android 包名）",
  "PROCESS-PATH": "匹配完整进程路径",
  "PROCESS-NAME-REGEX": "正则匹配完整进程名称（Android 包名）",
  "PROCESS-PATH-REGEX": "正则匹配完整进程路径",
  "NETWORK": "匹配传输协议 (TCP/UDP)",
  "UID": "匹配 Linux USER ID",
  "IN-TYPE": "匹配入站类型",
  "IN-USER": "匹配入站用户名",
  "IN-NAME": "匹配入站名称",
  "SUB-RULE": "子规则",
  "RULE-SET": "匹配规则集",
  "AND": "逻辑和",
  "OR": "逻辑或",
  "NOT": "逻辑非",
  "MATCH": "匹配所有请求",
  "DIRECT": "直连",
  "REJECT": "拦截请求",
  "REJECT-DROP": "抛弃请求",
  "PASS": "跳过此规则",
  "Edit Groups": "编辑代理组",
  "Group Type": "代理组类型",
  "select": "手动选择代理",
  "url-test": "根据URL测试延迟选择代理",
  "fallback": "不可用时切换到另一个代理",
  "load-balance": "根据负载均衡分配代理",
  "relay": "根据定义的代理链传递",
  "Group Name": "代理组组名",
  "Use Proxies": "引入代理",
  "Use Provider": "引入代理集合",
  "Health Check Url": "健康检查测试地址",
  "Expected Status": "期望状态码",
  "Interval": "检查间隔",
  "Lazy": "懒惰状态",
  "Timeout": "超时时间",
  "Max Failed Times": "最大失败次数",
  "Interface Name": "出站接口",
  "Routing Mark": "路由标记",
  "Include All": "引入所有出站代理、代理集合",
  "Include All Providers": "引入所有代理集合",
  "Include All Proxies": "引入所有出站代理",
  "Exclude Filter": "排除节点",
  "Exclude Type": "排除节点类型",
  "Disable UDP": "禁用 UDP",
  "Hidden": "隐藏代理组",
  "Group Name Required": "代理组名称不能为空",
  "Group Name Already Exists": "代理组名称已存在",
  "Extend Config": "扩展覆写配置",
  "Extend Script": "扩展脚本",
  "Global Merge": "全局扩展覆写配置",
  "Global Script": "全局扩展脚本",
  "Type": "类型",
  "Name": "名称",
  "Descriptions": "描述",
  "Subscription URL": "订阅链接",
  "Update Interval": "更新间隔",
  "Choose File": "选择文件",
  "Use System Proxy": "使用系统代理更新",
  "Use Clash Proxy": "使用内核代理更新",
  "Accept Invalid Certs (Danger)": "允许无效证书（危险）",
  "Refresh": "刷新",
  "Home": "首页",
  "Select": "使用",
  "Edit Info": "编辑信息",
  "Edit File": "编辑文件",
  "Open File": "打开文件",
  "Update": "更新",
  "Update(Proxy)": "更新（代理）",
  "Confirm deletion": "确认删除",
  "This operation is not reversible": "此操作不可逆",
  "Script Console": "脚本控制台输出",
  "To Top": "移到最前",
  "To End": "移到末尾",
  "Connections": "连接",
  "Table View": "表格视图",
  "List View": "列表视图",
  "Close All": "关闭全部",
  "Upload": "上传",
  "Download": "下载",
  "Download Speed": "下载速度",
  "Upload Speed": "上传速度",
  "Host": "主机",
  "Downloaded": "下载量",
  "Uploaded": "上传量",
  "DL Speed": "下载速度",
  "UL Speed": "上传速度",
  "Active Connections": "活跃连接",
  "Chains": "链路",
  "Rule": "规则",
  "Process": "进程",
  "Time": "连接时间",
  "Source": "源地址",
  "Destination": "目标地址",
  "DestinationPort": "目标端口",
  "Close Connection": "关闭连接",
  "Rules": "规则",
  "Rule Provider": "规则集合",
  "Logs": "日志",
  "Pause": "暂停",
  "Clear": "清除",
  "Test": "测试",
  "Test All": "测试全部",
  "Testing...": "测试中...",
  "Create Test": "新建测试",
  "Edit Test": "编辑测试",
  "Icon": "图标",
  "Test URL": "测试地址",
  "Settings": "设置",
  "System Setting": "系统设置",
  "Tun Mode": "虚拟网卡模式",
  "TUN requires Service Mode": "TUN 模式需要安装服务",
  "Install Service": "安装服务",
  "Install Service failed": "安装服务失败",
  "Restart Core failed": "重启核心失败",
  "Reset to Default": "重置为默认值",
  "Tun Mode Info": "TUN（虚拟网卡）模式接管系统所有流量，启用时无须打开系统代理",
  "System Proxy Enabled": "系统代理已启用，您的应用将通过代理访问网络",
  "System Proxy Disabled": "系统代理已关闭，建议大多数用户打开此选项",
  "TUN Mode Enabled": "TUN 模式已启用，应用将通过虚拟网卡访问网络",
  "TUN Mode Disabled": "TUN 模式已关闭，适用于特殊应用",
  "TUN Mode Service Required": "TUN模式需要服务模式，请先安装服务",
  "TUN Mode Intercept Info": "TUN模式可以接管所有应用流量，适用于特殊不遵循系统代理设置的应用",
  "rule Mode Description": "基于预设规则智能判断流量走向，提供灵活的代理策略",
  "global Mode Description": "所有流量均通过代理服务器，适用于需要全局科学上网的场景",
  "direct Mode Description": "所有流量不经过代理节点，但经过Clash内核转发连接目标服务器，适用于需要通过内核进行分流的特定场景",
  "Stack": "TUN 模式堆栈",
  "System and Mixed Can Only be Used in Service Mode": "System 和 Mixed 只能在服务模式下使用",
  "Device": "TUN 网卡名称",
  "Auto Route": "自动设置全局路由",
  "Strict Route": "严格路由",
  "Auto Detect Interface": "自动选择流量出口接口",
  "DNS Hijack": "DNS 劫持",
  "MTU": "最大传输单元",
  "Service Mode": "服务模式",
  "Service Mode Info": "启用 TUN 模式前请安装服务模式，该服务启动的内核进程可获得安装虚拟网卡（TUN 模式）的权限",
  "Current State": "当前状态",
  "pending": "等待中",
  "installed": "已安装",
  "uninstall": "未安装",
  "active": "已激活",
  "unknown": "未知",
  "Information: Please make sure that the Clash Verge Service is installed and enabled": "提示信息: 请确保 Clash Verge Service 已安装并启用",
  "Install": "安装",
  "Uninstall": "卸载",
  "Disable Service Mode": "禁用服务模式",
  "System Proxy": "系统代理",
  "System Proxy Info": "修改操作系统的代理设置，如果开启失败，可手动修改操作系统的代理设置",
  "System Proxy Setting": "系统代理设置",
  "Current System Proxy": "当前系统代理",
  "Enable status": "开启状态：",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "未启用",
  "Server Addr": "服务地址：",
  "Not available": "不可用",
  "Proxy Guard": "系统代理守卫",
  "Proxy Guard Info": "开启以防止其他软件修改操作系统的代理设置",
  "Guard Duration": "代理守卫间隔",
  "Always use Default Bypass": "始终使用默认绕过",
  "Use Bypass Check": "启用代理绕过检查",
  "Proxy Bypass": "代理绕过设置：",
  "Bypass": "当前绕过：",
  "Use PAC Mode": "使用 PAC 模式",
  "PAC Script Content": "PAC 脚本内容",
  "PAC URL": "PAC 地址：",
  "Auto Launch": "开机自启",
  "Administrator mode does not support auto launch": "管理员模式不支持开机自启",
  "Silent Start": "静默启动",
  "Silent Start Info": "程序启动时以后台模式运行，不显示程序面板",
  "TG Channel": "Telegram 频道",
  "Manual": "使用手册",
  "Github Repo": "GitHub 项目地址",
  "Clash Setting": "Clash 设置",
  "Allow Lan": "局域网连接",
  "Network Interface": "网络接口",
  "Ip Address": "IP 地址",
  "Mac Address": "MAC 地址",
  "IPv6": "IPv6",
  "Unified Delay": "统一延迟",
  "Unified Delay Info": "开启统一延迟时，会进行两次延迟测试，以消除连接握手等带来的不同类型节点的延迟差异",
  "Log Level": "日志等级",
  "Log Level Info": "仅对日志目录 Service 文件夹下的内核日志文件生效",
  "Port Config": "端口设置",
  "Random Port": "随机端口",
  "Mixed Port": "混合代理端口",
  "Socks Port": "SOCKS 代理端口",
  "Http Port": "HTTP(S) 代理端口",
  "Redir Port": "Redir 透明代理端口",
  "TPROXY Port": "TPROXY 透明代理端口",
  "External": "外部控制",
  "External Controller": "外部控制器监听地址",
  "Core Secret": "API 访问密钥",
  "Recommended": "建议设置",
  "Open URL": "打开链接",
  "Replace host, port, secret with %host, %port, %secret": "使用 %host, %port, %secret 表示 主机, 端口, 访问密钥",
  "Support %host, %port, %secret": "支持 %host, %port, %secret",
  "Clash Core": "Clash 内核",
  "Upgrade": "升级内核",
  "Restart": "重启内核",
  "Release Version": "正式版",
  "Alpha Version": "预览版",
  "Please Enable Service Mode": "请先安装并启用服务模式",
  "Please enter your root password": "请输入您的 root 密码",
  "Grant": "授权",
  "Open UWP tool": "UWP 工具",
  "Open UWP tool Info": "Windows 8 开始限制 UWP 应用（如微软商店）直接访问本地主机的网络服务，使用此工具可绕过该限制",
  "Update GeoData": "更新 GeoData",
  "Verge Basic Setting": "Verge 基础设置",
  "Verge Advanced Setting": "Verge 高级设置",
  "Language": "语言设置",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "theme.light": "浅色",
  "theme.dark": "深色",
  "theme.system": "系统",
  "Tray Click Event": "托盘点击事件",
  "Show Main Window": "显示主窗口",
  "Show Tray Menu": "显示托盘菜单",
  "Copy Env Type": "复制环境变量类型",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Start Page": "启动页面",
  "Startup Script": "启动脚本",
  "Browse": "浏览",
  "Theme Setting": "主题设置",
  "Primary Color": "主要颜色",
  "Secondary Color": "次要颜色",
  "Primary Text": "文本主要颜色",
  "Secondary Text": "文本次要颜色",
  "Info Color": "信息颜色",
  "Warning Color": "警告颜色",
  "Error Color": "错误颜色",
  "Success Color": "成功颜色",
  "Font Family": "字体系列",
  "CSS Injection": "CSS 注入",
  "Layout Setting": "界面设置",
  "Traffic Graph": "流量图显",
  "Memory Usage": "内核占用",
  "Memory Cleanup": "点击清理内存",
  "Proxy Group Icon": "代理组图标",
  "Nav Icon": "导航栏图标",
  "Monochrome": "单色图标",
  "Colorful": "彩色图标",
  "Tray Icon": "托盘图标",
  "Common Tray Icon": "常规托盘图标",
  "System Proxy Tray Icon": "系统代理托盘图标",
  "Tun Tray Icon": "TUN 模式托盘图标",
  "Miscellaneous": "杂项设置",
  "App Log Level": "应用日志等级",
  "Auto Close Connections": "自动关闭连接",
  "Auto Close Connections Info": "当代理组选中节点或代理模式变动时，关闭已建立的连接",
  "Auto Check Update": "自动检查更新",
  "Enable Builtin Enhanced": "内置增强功能",
  "Enable Builtin Enhanced Info": "配置文件的兼容性处理",
  "Proxy Layout Columns": "代理页布局列数",
  "Auto Columns": "自动列数",
  "Auto Log Clean": "自动清理日志",
  "Never Clean": "不清理",
  "Retain _n Days": "保留 {{n}} 天",
  "Default Latency Test": "默认测试链接",
  "Default Latency Test Info": "仅用于 HTTP 客户端请求测试，不会对配置文件产生影响",
  "Default Latency Timeout": "测试超时时间",
  "Hotkey Setting": "热键设置",
  "Enable Global Hotkey": "启用全局热键",
  "open_or_close_dashboard": "打开/关闭面板",
  "clash_mode_rule": "规则模式",
  "clash_mode_global": "全局模式",
  "clash_mode_direct": "直连模式",
  "toggle_system_proxy": "打开/关闭系统代理",
  "toggle_tun_mode": "打开/关闭 TUN 模式",
  "entry_lightweight_mode": "进入轻量模式",
  "Backup Setting": "备份设置",
  "Backup Setting Info": "支持 WebDAV 备份配置文件",
  "Runtime Config": "当前配置",
  "Open Conf Dir": "配置目录",
  "Open Conf Dir Info": "如果软件运行异常，!备份!并删除此文件夹下的所有文件，重启软件",
  "Open Core Dir": "内核目录",
  "Open Logs Dir": "日志目录",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Go to Release Page": "前往发布页",
  "Portable Updater Error": "便携版不支持应用内更新，请手动下载替换",
  "Break Change Update Error": "此版本为重大更新，不支持应用内更新，请卸载后手动下载安装",
  "Open Dev Tools": "开发者工具",
  "Export Diagnostic Info": "导出诊断信息",
  "Export Diagnostic Info For Issue Reporting": "导出诊断信息用于问题报告",
  "Exit": "退出",
  "Verge Version": "Verge 版本",
  "ReadOnly": "只读",
  "ReadOnlyMessage": "无法在只读模式下编辑",
  "Filter": "过滤节点",
  "Filter conditions": "过滤条件",
  "Match Case": "区分大小写",
  "Match Whole Word": "全字匹配",
  "Use Regular Expression": "使用正则表达式",
  "Profile Imported Successfully": "导入订阅成功",
  "Profile Switched": "订阅已切换",
  "Profile Reactivated": "订阅已激活",
  "Only YAML Files Supported": "仅支持 YAML 文件",
  "Settings Applied": "设置已应用",
  "Installing Service...": "安装服务中...",
  "Service Installed Successfully": "已成功安装服务",
  "Service Uninstalled Successfully": "已成功卸载服务",
  "Proxy Daemon Duration Cannot be Less than 1 Second": "代理守护间隔时间不得低于 1 秒",
  "Invalid Bypass Format": "无效的代理绕过格式",
  "Clash Port Modified": "Clash 端口已修改",
  "Port Conflict": "端口冲突",
  "Restart Application to Apply Modifications": "重启 Verge 以应用修改",
  "External Controller Address Modified": "外部控制器监听地址已修改",
  "Permissions Granted Successfully for _clash Core": "{{core}} 内核授权成功",
  "Core Version Updated": "内核版本已更新",
  "Clash Core Restarted": "已重启 Clash 内核",
  "GeoData Updated": "已更新 GeoData",
  "Currently on the Latest Version": "当前已是最新版本",
  "Import Subscription Successful": "导入订阅成功",
  "WebDAV Server URL": "WebDAV 服务器地址 http(s)://",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Backup": "备份",
  "Filename": "文件名称",
  "Actions": "操作",
  "Restore": "恢复",
  "No Backups": "暂无备份",
  "WebDAV URL Required": "WebDAV 服务器地址不能为空",
  "Invalid WebDAV URL": "无效的 WebDAV 服务器地址格式",
  "Username Required": "用户名不能为空",
  "Password Required": "密码不能为空",
  "Failed to Fetch Backups": "获取备份文件失败",
  "WebDAV Config Saved": "WebDAV 配置保存成功",
  "WebDAV Config Save Failed": "保存 WebDAV 配置失败: {{error}}",
  "Backup Created": "备份创建成功",
  "Backup Failed": "备份失败: {{error}}",
  "Delete Backup": "删除备份",
  "Restore Backup": "恢复备份",
  "Backup Time": "备份时间",
  "Confirm to delete this backup file?": "确认删除此备份文件吗？",
  "Confirm to restore this backup file?": "确认恢复此份文件吗？",
  "Restore Success, App will restart in 1s": "恢复成功，应用将在 1 秒后重启",
  "Failed to fetch backup files": "获取备份文件失败",
  "Profile": "配置",
  "Help": "帮助",
  "About": "关于",
  "Theme": "主题",
  "Main Window": "主窗口",
  "Group Icon": "分组图标",
  "Menu Icon": "菜单图标",
  "PAC File": "PAC 文件",
  "Web UI": "网页界面",
  "Hotkeys": "快捷键",
  "Verge Mixed Port": "Verge 混合端口",
  "Verge Socks Port": "Verge SOCKS 端口",
  "Verge Redir Port": "Verge 重定向端口",
  "Verge Tproxy Port": "Verge 透明代理端口",
  "Verge Port": "Verge 端口",
  "Verge HTTP Enabled": "Verge HTTP 已启用",
  "WebDAV URL": "WebDAV 地址",
  "WebDAV Username": "WebDAV 用户名",
  "WebDAV Password": "WebDAV 密码",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Restart App": "重启应用",
  "Restart Clash Core": "重启 Clash 核心",
  "TUN Mode": "TUN 模式",
  "Copy Env": "复制环境变量",
  "Conf Dir": "配置目录",
  "Core Dir": "核心目录",
  "Logs Dir": "日志目录",
  "Open Dir": "打开目录",
  "More": "更多",
  "Rule Mode": "规则模式",
  "Global Mode": "全局模式",
  "Direct Mode": "直连模式",
  "Enable Tray Speed": "启用托盘速率",
  "Enable Tray Icon": "启用托盘图标",
  "LightWeight Mode": "轻量模式",
  "LightWeight Mode Info": "关闭GUI界面，仅保留内核运行",
  "LightWeight Mode Settings": "轻量模式设置",
  "Enter LightWeight Mode Now": "立即进入轻量模式",
  "Auto Enter LightWeight Mode": "自动进入轻量模式",
  "Auto Enter LightWeight Mode Info": "启用后，将在窗口关闭一段时间后自动激活轻量模式",
  "Auto Enter LightWeight Mode Delay": "自动进入轻量模式延迟",
  "When closing the window, LightWeight Mode will be automatically activated after _n minutes": "关闭窗口后，轻量模式将在 {{n}} 分钟后自动激活",
  "Config Validation Failed": "订阅配置校验失败，请检查订阅配置文件，变更已撤销，错误详情：",
  "Boot Config Validation Failed": "启动订阅配置校验失败，已使用默认配置启动；请检查订阅配置文件，错误详情：",
  "Core Change Config Validation Failed": "切换内核时配置校验失败，已使用默认配置启动；请检查订阅配置文件，错误详情：",
  "Config Validation Process Terminated": "验证进程被终止",
  "Script Syntax Error": "脚本语法错误，变更已撤销",
  "Script Missing Main": "脚本错误，变更已撤销",
  "File Not Found": "文件丢失，变更已撤销",
  "Script File Error": "脚本文件错误，变更已撤销",
  "Core Changed Successfully": "内核切换成功",
  "Failed to Change Core": "无法切换内核",
  "YAML Syntax Error": "YAML语法错误，变更已撤销",
  "YAML Read Error": "YAML读取错误，变更已撤销",
  "YAML Mapping Error": "YAML映射错误，变更已撤销",
  "YAML Key Error": "YAML键错误，变更已撤销",
  "YAML Error": "YAML错误，变更已撤销",
  "Merge File Syntax Error": "覆写文件语法错误，变更已撤销",
  "Merge File Mapping Error": "覆写文件映射错误，变更已撤销",
  "Merge File Key Error": "覆写文件键错误，变更已撤销",
  "Merge File Error": "覆写文件错误，变更已撤销",
  "Validate YAML File": "验证YAML文件",
  "Validate Merge File": "验证覆写文件",
  "Validation Success": "验证成功",
  "Validation Failed": "验证失败",
  "Service Administrator Prompt": "Clash Verge 需要管理员权限安装系统服务",
  "DNS Settings": "DNS 设置",
  "DNS settings saved": "DNS 设置已保存",
  "DNS Overwrite": "DNS 覆写",
  "DNS Settings Warning": "如果你不清楚这里的设置请不要修改，并保持 DNS 覆写开启",
  "Enable DNS": "启用 DNS",
  "DNS Listen": "DNS 监听地址",
  "Enhanced Mode": "增强模式",
  "Fake IP Range": "Fake IP 范围",
  "Fake IP Filter Mode": "Fake IP 过滤模式",
  "Prefer H3": "优先使用 HTTP/3",
  "DNS DOH使用HTTP/3": "DNS DOH 使用 HTTP/3 协议",
  "Respect Rules": "遵循路由规则",
  "DNS连接遵守路由规则": "DNS 连接遵循路由规则",
  "Use Hosts": "使用 Hosts",
  "Enable to resolve hosts through hosts file": "启用通过 hosts 文件解析域名",
  "Use System Hosts": "使用系统 Hosts",
  "Enable to resolve hosts through system hosts file": "启用通过系统 hosts 文件解析域名",
  "Direct Nameserver Follow Policy": "直连域名服务器遵循策略",
  "是否遵循nameserver-policy": "是否遵循 nameserver-policy 设置",
  "Default Nameserver": "默认域名服务器",
  "Default DNS servers used to resolve DNS servers": "用于解析 DNS 服务器的默认 DNS 服务器",
  "Nameserver": "域名服务器",
  "List of DNS servers": "DNS 服务器列表，用逗号分隔",
  "Fallback": "回退服务器",
  "List of fallback DNS servers": "回退 DNS 服务器列表，用逗号分隔",
  "Proxy Server Nameserver": "代理节点DNS",
  "Proxy Node Nameserver": "代理节点域名解析服务器，仅用于解析代理节点的域名，用逗号分隔",
  "Direct Nameserver": "直连域名服务器",
  "Direct outbound Nameserver": "直连出口域名解析服务器，支持 system 关键字，用逗号分隔",
  "Fake IP Filter": "Fake IP 过滤",
  "Domains that skip fake IP resolution": "跳过 Fake IP 解析的域名，用逗号分隔",
  "Nameserver Policy": "域名服务器策略",
  "Domain-specific DNS server": "特定域名的 DNS 服务器，多个服务器使用分号分隔，格式: domain=server1;server2",
  "Fallback Filter Settings": "回退过滤设置",
  "GeoIP Filtering": "GeoIP 过滤",
  "Enable GeoIP filtering for fallback": "启用 GeoIP 回退过滤",
  "GeoIP Code": "GeoIP 国家代码",
  "Fallback IP CIDR": "回退 IP CIDR",
  "IP CIDRs not using fallback servers": "不使用回退服务器的 IP CIDR，用逗号分隔",
  "Fallback Domain": "回退域名",
  "Domains using fallback servers": "使用回退服务器的域名，用逗号分隔",
  "Enable Alpha Channel": "启用 Alpha 通道",
  "Alpha versions may contain experimental features and bugs": "Alpha 版本可能包含实验性功能和已知问题",
  "Home Settings": "首页设置",
  "Profile Card": "订阅卡",
  "Current Proxy Card": "当前代理卡",
  "Network Settings Card": "网络设置卡",
  "Proxy Mode Card": "代理模式卡",
  "Clash Mode Card": "Clash 模式卡",
  "Traffic Stats Card": "流量统计卡",
  "Clash Info Cards": "Clash 信息卡",
  "System Info Cards": "系统信息卡",
  "Website Tests Card": "网站测试卡",
  "Traffic Stats": "流量统计",
  "Website Tests": "网站测试",
  "Clash Info": "Clash 信息",
  "Core Version": "内核版本",
  "System Proxy Address": "系统代理地址",
  "Uptime": "运行时间",
  "Rules Count": "规则数量",
  "System Info": "系统信息",
  "OS Info": "操作系统信息",
  "Running Mode": "运行模式",
  "Sidecar Mode": "用户模式",
  "Administrator Mode": "管理员模式",
  "Administrator + Service Mode": "管理员 + 服务模式",
  "Last Check Update": "最后检查更新",
  "Click to import subscription": "点击导入订阅",
  "Update subscription successfully": "订阅更新成功",
  "Update failed, retrying with Clash proxy...": "订阅更新失败，尝试使用 Clash 代理更新",
  "Update with Clash proxy successfully": "使用 Clash 代理更新成功",
  "Update failed even with Clash proxy": "使用 Clash 代理更新也失败",
  "Profile creation failed, retrying with Clash proxy...": "订阅创建失败，尝试使用 Clash 代理创建",
  "Profile creation succeeded with Clash proxy": "使用 Clash 代理创建订阅成功",
  "Import failed, retrying with Clash proxy...": "订阅导入失败，尝试使用 Clash 代理导入",
  "Profile Imported with Clash proxy": "使用 Clash 代理导入订阅成功",
  "Import failed even with Clash proxy": "使用 Clash 代理导入订阅也失败",
  "Current Node": "当前节点",
  "No active proxy node": "暂无激活的代理节点",
  "Network Settings": "网络设置",
  "Proxy Mode": "代理模式",
  "Group": "代理组",
  "Proxy": "节点",
  "IP Information Card": "IP信息卡",
  "IP Information": "IP信息",
  "Failed to get IP info": "获取IP信息失败",
  "ISP": "服务商",
  "ASN": "自治域",
  "ORG": "组织",
  "Location": "位置",
  "Timezone": "时区",
  "Auto refresh": "自动刷新",
  "Unlock Test": "解锁测试",
  "Pending": "待检测",
  "Yes": "支持",
  "No": "不支持",
  "Failed": "测试失败",
  "Completed": "检测完成",
  "Disallowed ISP": "不允许的 ISP",
  "Originals Only": "仅限原创",
  "No (IP Banned By Disney+)": "不支持（IP被Disney+禁止）",
  "Unsupported Country/Region": "不支持的国家/地区",
  "Failed (Network Connection)": "测试失败（网络连接问题）"
}
